鑽個窿俾水馬放水

作為一個業餘裝修佬，有把電批係身上都好正常
如果一個唔覺意，喺差佬啲水馬嗰度，鑽咗幾個窿放左啲水，咁個水馬咪完全廢左囉？

鑽鑽鑽鑽鑽

推推

鑽鑽鑽

推

水碼唔洗鑽 係個底個黑色蓋扭開就放到水

教你都哂撚氣

但個蓋係另一邊呢

小弟全職裝修佬
返工全部都係藍絲

鑽個窿個水馬就廢左